有幾多人每個月卡數還緊min pay?

問過下原來身邊唔少人都係，仲照去旅行 長遠計唔係還多好多咩？

利月月清

呢d人應該係冇諗過還返晒d錢

我朋友係， 睇到都覺得好希虛

##fatc

持續左幾個月 幾千蚊貨仔
利申 廢青

永遠都還唔哂

min pay $0算唔算還緊min pay

+1
有時入定多d 錢當八達通洗